[投票post]應付藍屍丅集嘅方法

今日做乜鳩？
好似淘大咁，一開始周圍都開post話要人，然後又有其他post叫人唔好去，之後又開始有post話叫人唔好去嘅係鬼，成個連登好似陷入大混亂咁又再互屌。
到左依家，現場又有大量手足被狗搞。

依家係呢度想大家投個票，以後遇到依d情況，我地應該點做

去
唔去

以下開放討論

自推

1

2

聽日見！

3

對藍絲既行動應以
滲透分化煽動醜化 以主

4

5

6

7

等佢地收工捉落單就可以了

8

推！不割席呀嗎！

9

去都唔係為咗正面衝突，應該好似黑警咁派人入去搞事

10

無人 由佢地係果度瀨屎

佢哋人多 仲有差佬照
唔係好辦法

一係打完即走
一係留係度俾人打/俾狗拉
自己揀
出都要有目的 有方法
出去企 即係等俾狗咬

要打絕對ok, 但唔係做明事
一係你等佢地個活動散左, 搵幾個目標跟住佢,再聯合一齊爆佢老母
當時無人同你一齊爆, 就跟下對面咩行動咩料先,
再call區域群組/可信戰友一齊伏擊佢

ON9投乜,覺得要去既人自然會去,因為投票結果而睇去唔去既人都冇思考能力,留係屋企打飛機好D
去就唔撚好勸交, 就係咁簡單

好似港台個次無人去由佢地鳩叫
就算我地去都唔好正面衝突
始終警黑合作吹佢漲
但有手足比人打就一定幫手，走住屌
兄弟爬山，各自努力！
不分化、不篤灰、不割蓆！

夠人就私了
唔夠人就話d藍絲鋪支持黃絲
煽動破壞藍絲鋪

佢地咪喺嗰到唱囉
由6月開始啲撐警集會開始已經知班人係攞正牌打人架啦

打着紅反紅，可以順便出現藍絲破壞嘅場面

[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

紅旗

其實如果啲大陸9要集會就由得佢地集 我地出現 就算有乜衝突 輸個個都會係我地同啲手足 啲大陸9係一定唔會有事

我唔支持去淘大 但唔會割去嘅人
去嘅自己諗清楚

推

咁短時間要動員咁多人係好有困難

全部人同我即刻入嚟，快啲去參加撐警愛國活動

同埋最致命係
好多手足打完唔識立即跑走
唔知係戀戰定咩原因啦
好多時打完都係附近徘徊

冇咁簡單二分

啲藍絲都識見到人多就縮啦
知唔知點解佢哋唔喺唱榮光集會嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺組團修牆嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺大遊行嘅時候吹雞搞事?
因為佢哋知自己吹雞唔夠人會俾人打返轉頭啊
連藍絲都識敵進我退,去淘大嗰班就唔識,明知冇PLAN好一定唔撚夠人都照衝,重蠢過藍絲

同埋唔使問遊行有警察係咪唔去
屌你咩遊行咪有PLAN定有事前計劃會夠人囉,夠人咪去囉
be water唔代表啲water識瞬間移動啊

離遠
影相

總有害群之馬

今次咁成功! 好似聽到霞姨話
下次入商場入面噴中國萬歲 共產黨萬歲字句
再貼枝5星旗
反正D商戶都唔敢投訴邊個夠膽得罪中國!
唉 真係靜靜地拎枝國旗唱歌都唔得!

如有其他建議，本post開放討論

組隊聽日聲東擊西斬共狗

次次都話落單單捉、麻包袋，有邊次做到架
反觀對家，又漒水又圍毆，對家唔至做得到仲要勁過我地。
真心灰

手足都著番件撐警T去踩場啦屌

因為對家做呢啲野冇後果

Push

討論番應該做法

721 831

唔去啦 尤其有popo係到 博俾人拉咩

原因

完

以後請帶刀出街，反正而家雷射筆都當武器，直接攞刀hit &run，
黑警唔拉人，就由我地去教訓呢班仆街
手足比人打到手骨盡斷，就由呢班人還

依家唔駛向警察申請不反對通知書申請活動,一有大批藍絲搞事,全港人去個度聲緩

唔去

新形勢
先了解先可以贏

我支持條件係
去得就預左撒
去唔係為送頭

Push.

圍魏救趙
哩排藍絲一吹雞都會好多人，唔係咁易反圍。
我哋一係係其他區 探訪獻世派 議員辦事處，
一係去附近狗房引催淚狗去藍絲處（極高風險）